點睇大角咀 李傲然 owan li 份工作報告？

我係當區居民，個人感觀今屆呢位區議員除咗做show外無乜實際嘅嘢做到出嚟，全部都係關注跟進視察會面，表達意見之後就無下文。
你哋點睇？

有啲同一件事太多相，有啲反而無相，感覺好怪

幾詳細列出佢跟進緊啲咩丫，幾清楚

好似做左好多野。 其實一件都冇做

應該加入民建聯

你應該直接向佢反映 等佢知自己有咩要改善 唔係個個區議員都會mon post嫁

係，睇完覺得好多都係就咁寫出嚟...好似跟進大眾書局結業，我反而想知道佢實際做咗啲乜嘢出嚟...
違泊問題，正常市民打電話比狗都會有狗嚟跟進啦...反而我想知道佢點樣可以解決呢個問題...佢都跟進左四個月...好似就冇咗下文

理大入唔到門口都可以寫落報告
睇黎佢都幾鐘意做門面野

呢條友真係自戀狂兼自信撚
又鐘意攞光環食人血饅頭
唔好再討論佢啦

做多咗啦
有表面無實際

笑著為大角嘴居民擋兵器
呢條友出哂命自信撚
揀個咁既人為區服務真係笑撚左

同岑子杰唱歌營救學生差唔多

原來佢係民主派...好心就唔好包裝到自己好似本土派啦

睇返佢啲新聞...唔怪得係理工大學叫佢班同學唔好寫香港獨立啦...

呢家本士開始抬頭，又埋本士派堆，牆頭草！

on9
完

李生嘅政治立場...真係睇邊邊時運好就堆邊邊

立flag:萬一濕鳩政府用國安法DQ議員，李生到時想保住份人工地位就會話自己係民主派啦

我唔係當區居民所以李生做成點我唔知
我淨係知李生一定得罪人

無實際做過野(可能我睇唔到掛)
成日行行企企，有事無事衝出嚟關注之後無下文係有嘅，但真係唔需要請過人返嚟行行企企，無改變過現況嘅區議員。

佢都唔係第一次比人質疑 根本劣跡一大堆
之前已經有理大同學公開質疑佢人格有問題

兄弟，爬山啦。

佢對比隔離區個區議員

同埋你可以俾佢意見你覺得你自己區有咩想佢跟進。

你選得佢出黎就有責任幫佢。
p. s. 你有留意自己區d做乜已經好好，只係鼓勵你行多一步。 其他巴絲見到依個post就留意下自己區d人做緊乜。

收皮啦文匯報狗
你哋賤過地底泥啊
香港獨立啊屌你
死共報！